我支持玻璃大 你可以打我了

李奕康：「你知唔知世界上最大的武器係咩？係鏡頭！」

自貼先

strong post留名

邊個嚟

邊個衝邊個就係鬼！

停止衝擊李玻髮線

抗爭者就是要充滿熱情 Passion、品味 Taste、財力 Money！

大家請緊記眼罩係擋唔到子彈！

袋蛇世界冇彩色

玻璃唔係呢個咩

你識條撚咩？

有iplayjer、腹黑攻、我食玻璃大、無錢買麵包、totorooooo、st. iplaylens、戰鏡300、攝台發言人、三為一體等稱號的香港首屈一指人氣二手鏡頭廣告雜誌iplayjer擁有人

燃袋

612 721 811